馬鞍山新港城商場今晚七點閂門

From MOSTown Management:

We are aware of potential large-scale public event on MOSTown. For the safety of tenants and customers, MOSTown is closed on 19:00, 9 October. If any assistance is needed, please contact our staff at 2631 0334. We apologize for any inconvenience caused.

新港城中心商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

姐係玩野啦 明知人支持保安

上！

推！！

港鐵8點就唔開，新城市都拉閘啦，何況呢個
都要幫鋪頭d人都要放工架

大家小心

你想佢地再有保安被拉？

非馬友一定一定要小心

自推

閂門又點？以後都唔好開囉 邊個頂唔順先？

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

唔好令保安難做

係恒基仆街

唔係新港城錯呀係黑警亂拉人咋

但始終今晚都肯定會搞大 商場都有責任保護返商舖同居民嘅

係個仆街上司迫佢地去自首

得返狗屋

姐係新港城跪低？

唉 其實應該揾咗法律顧問先
公司又可能驚上身

但狗屋好易圍捕…

驚乜撚，又唔見IFC有事？

學何君堯講句 殺無赦

咁好難走姐
非馬友小心喎